唔聲唔聲 嶺嶺已經賣剩13伙

香港真係多有錢人，大西北都咁好賣

10年前金獅有10幾個鎖匙盤
5年前金獅有6個以上鎖匙盤
今日樓市回落先有1，2個鎖匙盤
香港真係無樓買

真係癲...不過我budget 600 2房 都無咩選擇la

600萬以下選擇唔會多，可以做到8按優質的都比人買曬
金獅33年樓都要52x萬306呎啦， 重要係低層樓景
或者荃灣中心40年樓要再坐多程車

性價比高要650萬以上，同600萬樓係兩個完全唔同級數
但首期加雜費要3球…

山山同頤頤點睇

600萬樓外
新樓又有會所
同一舊錢都唔想買舊樓啦

新樓管理費高咁多，仲要逼你食露店

仲有40伙 但好似冇推出黎賣

D人識比較
元朗雞地好順X 雖然方便D 但30年樓賣得仲貴過嶺嶺 (呎價)
咁正常會寧願要新

d辣招搞到d人唔放得 當你渣住幾層樓. 你放一層出去 第時想買番就要比多過百萬稅 唔係緊急要一大筆錢既話 佢地唔會放

住真，住尚悅嶺一定好過咩上源，溱柏，原築呢啲啦
掃管芴呢啲點住人呀，仲衰過住深井

掃管芴真也唔知點住

西鐵站行到嶺嶺條路 沿途可以買晒生活用品

最重要係去到yoho mall ，放假唔急嘅話坐村巴都係十分鐘

係衰在發展商食盡溢價

我個老友買左,話的士唔洗跳標去到yoho mall, 如有budget 邊個都知買yoho 好, 但始終要將價就貨

近排睇緊麗晶，點睇？

漏水漏到仆街，係叫市區，不過個位幾蝦人

租緊住，其實住落又好似唔錯，
有泳池，未來又有啟德站，樓下商場都算多種類舖，
唯一問題係大維修

嶺嶺出返市區揸車好快 但入區內會塞到仆街

住開市區都無咩留意呢到,能力有限,主要留意大西北了。不過麗晶係市區,交通方便,不過樓齡大....

睇過個位置揸車出 一邊向大欖一邊屯公！
利申 非aa 狗

因為我都諗緊買唔買

因為麗晶個價同大西北差唔多，
當然樓齡大，但係始終市區方便

車位幾錢先？